工商時報【朱錦霞】 為徹底改善西螺果菜市場工作環境，環保署5月28日於西螺果菜市場內舉辦「綠色運輸啟動說明會」，現場並展示最新驗證合格的電動蔬果運輸車，同時再次宣布購車補助方案，目標至107年汰換果菜市場內至少500部柴油拖板車，打造西螺果菜市場為清新無污染的農場市集。 晟豐農業機械董事長林宗智表示，為了乾淨整潔與空氣清新的大型果菜市集，晟豐農業投入財力與人力積極配合在地需求，新推出四輪電動蔬果搬運車，採農地搬運車製作方式，車體堅固、安全性高、耐重且不易變形。大功率馬達、載重扭力足、操控性能佳、加速性能優且過彎平穩，標準載重1.5噸（最大載重2噸）。為綠色運輸盡心盡力。網址：www.dato.com.tw。